[防中共分化] 等我提下各位手足 林鄭點同市民溝通

林鄭又講溝通啦
等我提下大家佢點市民溝通

唔好比佢分化呀
不分化不割席不督灰
和理化行完，set死線，再行動呀!!
抗爭成功之路!

仲有 通緝將軍澳刀手!!!!

好嬲

822 中學生
823 人鏈
824 觀塘
825 荃葵青

推

822 中學生
823 人鏈
824 觀塘
825 荃葵青

推

822 中學生
823 人鏈
824 觀塘
825 荃葵青

仲有 通緝將軍澳刀手!!!!

[防中共分化] 等我提下各位手足 林鄭點同市民溝通

tui

tui ah